聽日shopping到底著咩色衫好

見身邊d人又話黑色惹狗
白色又埋唔到堆
黑白以外又認唔到朋友
點算啊

正皮: 黑
負皮: 黑白以外

推

黑1件
其他1-2件

灰 攞返個中間位
黑衫人唔會覺得你係白衫人唔會覺得你係黑衫人

啱先元朗u記有中年男人掃咗40件左右 唔好

紅色

去街鍾意著咩色就咩色架啦

講到口臭啦